[
    {
        "randomId": 436
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    }
]